周梓樂事件警魔故意阻白車滅口斷正無事,的士橫泊阻到警車就遭青天鄭潤聰判監半年

前者係擁有公權力的人故意阻白車令警暴受害人死亡滅口
結果無拉一個人

---------------
後者只係一單阻街,無涉及人命

警魔

唔好浪費時間去討論咩上訴庭轉法官

SORRY, 納粹法院根本無一個高層唔係紅底

去到法院簽搜查令迫害遭荃灣警魔輪姦的後生女,香港無一個法官講人話
係連所有退休法官都扮傻唔出聲

社會寄生蟲

點解一而再香港法官庭上稱讚斬人藍絲關心社會,有情操
點解狗方的供詞全部矛盾而納粹法官稱讚其誠實可靠,更屈警暴受害人坐監

大律師公會狂奶納粹法院但直到現在唔敢對質

香港公安，喪盡天良

推 唔好話做咩都冇用
最起碼都要記住事實真相